聽日有無警犬攝影比賽？

我一定唔會錯過